[美國廢人] 車路士球迷討論區

Hawk Youtube Channel:

又撞機

［幾時有full team］車路士球迷開季討論區

here

鍠4424到

［3個鐘榜首］車路士球迷開季討論區

here

Po霸

呢排少上唔知有環保

你嗰邊pin返呢邊

林地紅牌

白卡佬

除左Bam冇人射正過

等輸反擊啦

好想快d教訓列狗

中龍有無咁難呀

問 timo

兩隊都完全唔中龍
等睇安一招致命再鏟草

????????

終於見倒tierney overlap

跣腳

呢隊列狗正常要炒佢4粒

兩邊都係咁跣
30秒內兩邊禁區都有人pk

柒到
左邊兩件上嚟，淨係望住bam

搵個風筒吹下塊地先啦

做乜撚
次次臨尾幾下先柒

我地對列 會輸幾多

令我諗起一個人

Legend 巴鳩

我地有負碌足球 點輸

13射2中
2下都係Bam仔

班垃圾咁多空位都射飛機

已成廢人

傳奇bam俾以前進步咗好多

我地有mendy
列應該射埋個波上宇宙

列狗班友球球都飛機 痴線

半場前好似跣到傷傷地
唔知有冇事

不如話我地炒列狗幾多

跑到腳軟咁

阿下半場出返嚟應該換人啦 中場0保護

4231
唔用燒
但用隻Wilock
你都咪話唔好笑

不過列失咁多機似會backfire
等睇妓一球反擊-6搞掂
1-0完場

達蛇 咁有form 點會輸 下半場456啦

btw 個kalvin phillips 真係唔差
jor 走左之後可以搵佢

閪波唔睇了瞓

Agger

Leeds其實攻得幾好
係最後一腳鳩屎

Welcome back legend bamford

換走韋利安

換柒頭安做乜鳩

逼害

換走金章？

阿越黎越廢

On9

收起安都唔係宣明會

半場換安 柒到

好似唔舒服

逼害安仔

真 打工皇帝

又燈

罰球等咩

紅得喎

紅啦要

紅牌來了

有Var都咁on9

pepe做乜9無啦啦發癲

傻閪支狗以為執到好野

咁都唔紅？

傻鳩

真係咁唔順，心口頂心口咪算
頂頭衰硬

我係鐵頭功

Pepe

戇鳩紅

搞乜春 冇睇

無啦啦做乜跳制

做咩學光頭佬

黑鬼不嬲無腦

傻鳩用頭撞人

想鍚佢姐

pepe
屌你d宣明會真係無腦

致敬拖單

比比冇端端用頭撞人頭，紅左

戰術黎
大家都知Leeds係人mark人

呢家少左個 打亂哂列斯聯防守策略

達sir勁到

啱啱先發覺列斯成隊白人
biesa係咪好憎力架

營養唔夠分

70M

達sir pls stay

抵啦 阿支奴

戰術複雜嘛
好似pepe呢d黑人邊撚到聽得明

Phillips 傷 阿死好命

philips啱啱先傷好 慘

都係果句
屌你老尾死車狗賣件垃圾安黎

列狗啲把握力廢到
比佢主攻足三十分鐘都唔知中到幾多球龍
阿妓容咩易一下鳩踢上去比奧巴單刀

無pepe 阿狗又要繼續場場睇安仔時間停頓

仲ok wor

已經有飯狗了

買件70M（無腦），肯定又係我轟逼害啦

阿打防反 其實仲有利

rice 中堅啦

岩岩換走左，但時間停頓都無得睇

Block左佢啦
條友attention whore黎

我係auba嘅話攤係中圈訓覺算

羊要做埋中場果份

差啲

我決定去睇aftv
場波都無咩特別嘢睇了

阿狗由開場防守策略已經係唔守禁區外
真係知列狗鳩射

界外球都唔識扔

硬係覺得阿會贏

阿狗最尾會贏1粒

有果浸味

列都唔知踢緊乜

倫敦足球 = -6

9射

同琴日鏝熱有咩分別

咁都射唔到

條垃圾控得差過我

廢撚到

廢撚列

阿狗無咗pepe仲順咗

A0

5 - Since Mikel Arteta joined Arsenal in December 2019, the Gunners have received five Premier League red cards, at least two more than any other club. Mist.

印象中洛迪高換入黎都賴野

阿狗波底有冇咁垃圾

刷撚完射門數未

又跣腳 又撻q

和波好定列斯聯贏好

Leeds 啲進攻

入嚟送12碼

就黎20 shot

是但 都係下半版

有放大鏡咁正既而家

cls 兩隊波之前吹到有form 有form
兩隊都鳩踢嘅

好蠢 咁送freekick

列係出名冇form

新人睇波一問 白色定藍色衫係阿記

撚sir 先係有form依家

都係撚伯有辦法

藍

...

我記得阿妓踢開控球

白色果隊下半場75%控球率，應該白衫係妓

白衫蝗馬

呢腳就似樣

入未吖仆街

全場man mark
冇form可言

有種阿狗臨尾入一球反擊

都岩

贏兩場又吹奏撚狗

5 連勝，9 場不敗

都唔係兩場啦

進攻有wo
射唔入唔代表做唔到機會出黎

半場xG都1.1x
妓得0.2

佢哋組織就係除咗中堅全部壓上
真係射得好柒

中楣

又唔入

有form sir

射得越黎越近

Leno係咪偷左Mendy個Debuff

靚到咁都係都唔入

達狗呢家仲有人吹奏？

倫敦球會都有buff

隻羊jm9

有冇考古學家

唔係掛

傻西列狗

好笑到

又無事

冇

妓比人黑

屌呀

當自然動作？

Dllm黑哨埋

屌又炒

Ok 無事

你

今次又識睇

一係就係咁吹 一係就直頭唔睇

var話無事就唔睇

我唔玩膠吹奏隻奶共狗啦

都話無pepe仲打得好咗

好彩

笑撚死

哇 炒單刀

個龍

唔入

西布朗真係慘

隻龍呢下幾勁

乜撚嘢黎

睇完今場唔反唐氏了
場上廿個唐氏

個龍呢招第三隻腳

列狗班人無氣

得呢下

傳到咁

呢球幾似我地d快攻

又柱

又唔入dllm

又中柱

又柱..

列斯今場d傳波
學界級

Cls

自己主場條柱都唔幫手

Dllm

仲要內柱咁都唔入

比個波列斯攻就ok

Now條友做神婆㗎 又面相又拜神

爆缸

龍門面對單刀第一樣野就係唔好輕易落地橫移步
雖然列斯聯個龍忍到一半就忍唔住落左地但都叫做有反應撲多下

而kepa最尾嗰場就直接訓落地俾人輕鬆射空龍

一定係開波前捧兩個死𡃁仔出嚟唔老黎

Kepa會落地 對面變向就lur地放棄 攤手 死老豆樣

佢會用腳先

後備龍係咁上下

係咪on9?

射波先係廢到

個龍有結界

個43號真係球球都打飛機

袋控

個中堅用條j擋波

用jer

啲射波學界咁

螳臂擋車

呢場波好鳩

岩岩出埋下體頂波

我哋有soma

捷條鳩識入波

唔痛咩

安仔legend

rudi先係set波王

唐仔算係咁啦

頭先行住痛

臨尾阿贏埋就好笑

但佢上場果球單刀真係過份喎

屌

C8 狗

又中

笑到仆街

拆撚左個龍啦

呢場好笑到

我睇左d咩

中咗幾多次柱

榜尾球隊係咁架啦

死阿狗好命到

呢隊列狗唔炒佢3粒
撚狗好躝

支奴咁都唔洗輸

成班傻閪龍都唔中
唔輸真係執身彩

做乜撚嘢又中柱 係咪痴線

奶左共都咁好命

咁早吹

今場鬥中柱多?

屌死好命

比蛇痛失兩分

見到廣告d柱笑撚左

阿氏力場

過咗成年 仲信好人有好報？

仆街仲有50min先下一場

呢場西得嚟又幾有娛樂性

呢條友絕對係鍠疤演藝學院高材生
d戲誇到

做壞人先有着數

啲西班牙狗係咁

次撚次歐聯歐霸打西班牙狗 都掂下就lur地

走甩球手球
打和啦

歐聯踢左咁多西甲隊都唔知？

個個西甲佬都演員黎

上場係差得有啲過份
但今季整體表現算對板

如果有球隊買齊saka 林迪 真係雙閘齊飛

August: win the FA Cup and the Community Shield

September: win their first two Premier League games

November: 11th place, no league goals in open play for 476 minutes

我哋左捷右占

Saka英撚係捷後備
林仔係RJ後備

對熱狗如果冇施華就可以收皮

收皮啦車狗
排一日榜首好威威呀

9場入得9粒
達蛇勁到

廢到

場均一粒

點會無 又唔係傷
國際賽踢得耐 老人家要唞下姐

聽講牙妓係傳控足球？

我希望歐聯唔好出cwa就真

達sir有form

原來個性大師干爹又開始玩嘢

阿狗

隔離飯香

希望安仔繼續正選！！

Form終Sir

Umbrella 係國米曬哂

安仔 電欺 會長 都係legend！！

第一場打晒J,跟住就

收皮啦 唔係你地水狗我地會買
屌你老母死車狗

其實電欺幫到妓進攻好多
尤其係打中下遊

望佢咪撚出好過

又話好有form既,睇過

安仲有兩年妓

阿妓就好啦免險我地Icon仲可以用三年

電欺我轟icon

*兩年半

下一隊去邊到呃鳩人好

教支超

屌你老母死車狗水完一個雷斯又到一個垃圾安 睇下你班車狗幾撚時斷腳

下次送埋魯魯比佢地

車路士老將回收中心

有性格 型棍

安狗又比人屌
Twitter清一色咁屌

比比停3場
安狗有排踢

好嬲好嬲

即管睇下你垃圾車比撚伯教成點囉今季

覺得比比廢過安

咪理條傻西 佢入黎搞笑

望下你地先啦 面紅耳赤😂

領先緊5分 打左十場都未有就咁撚串
垃圾車

佢唔係妓黎
痢扮妓入黎反串
死老母要Draw attention 果種傻鳩黎
Block左佢就得
當比佢免費幫手推lo

紅埋講真安勁到值3年約唔到阿森納簽啦

免費安

收皮啦
講到個個都貪你車狗咁

咪一鳩樣
安狗除左第一場柒撚到依家
唔好話咩唔好當佢key player
連後備都嫌佢廢

免費你想點免費安

仲雙閘放題先

你車狗冇比人水過咩
咁撚7串
費托 膠刀 都一堆

咪撚理條優西啦

魯魯有價
飲水啦
班垃圾咁多年冇英超
比個英超中場核心佢地

真，走入黎唔知jm9。
要屌阿妓球員，返去佢地post

痢狗cosplay阿狗cos到唔敢認自己係痢狗

迪膠要賣俾daddy 嫁

雷斯見到啲隊友咁on9會唔會又打柒班隊友

係咪因為打人冇出佢？

剷完隊友，雪返排

冇記錯鷹係講過 達>撚

唔係
生左仔都唔知女
去左陪佢partner

事實

去咗放侍產假

其實我覺得兩個一擔擔

但我地班球員高質好多
佢地最好波果個真係Party

On9 最好波緊係我轟名宿
打交猛男電欺
同咪三年約黑世三

撚狗無form陣行得太前 iq 150

其實雷欺三中堅派牌真係成隊妓最勁

佢地成班垃圾冇人識長傳（Xhaka好似好少少）

過多兩個禮拜到我地

痢話就話傷好多人

但個陣睇落都唔差

柒到周圍入去爆閘搵存在感其實都幾慘出公海又係自嗨博有人理佢

邊爐 羅拔臣都出到

一開始見佢咁慘似死老豆老母冇人理佢，要上黎搵成就感

都會撚下佢狗當做下善事

但條友都唔好玩既仲廢過老鼠

原來場波咁好笑

好想繼續買人比撚狗自動波

新一代違約金獵人
Free umbrella！！

安仔今場真係發揮出水準

真是田個翻譯都幾癲

阿森納已經踢得好有form，體諒下

evans搞撚笑

伊雲斯

又有神秘力量

頂得靚到

頂你炒到咁

伊雲斯高mane成個頭
佢企係到都頂贏隻文屁啦

睇定黎食都og到

啲傳中靚到

祖達好撚勁

靚curve加啱啱好到祖達個頭

守得又攻得

Arteta > Lampard

巴卡紅牌

利物浦根本無跌過watt唔知點解日日有人話利狗無份爭冠

隊隊都冇防守
文尼波夠爭冠

今年真係鬥攻

焦土節奏

識碌鳩咩
Lamptey打右閘一定比人係咁放高波頂撚死
白禮頓都係踢3後衛先有佢位

呢度d人都唔知有冇睇波

究竟有咩方法可以水到阿妓幫我地手接蟹貨

成個球壇應該得牙支奴會弱智到接手我地飲水果種球員

仲要連球迷都咁弱智果下好笑

BLnaze平時都算對干蛇好寬容，連佢都屌應該真係出事

其實幾次deal都好抵
安仔仲要免簽
只不過個個去到都跌watt加上啲球迷打晒J,你先覺得水貨

原來呢家英超得失球最好係摩撚兩師徒

摩撚>哥達

其實電欺，摸著良心講係唔錯（限三中堅）

會長一般般，同埋以龍黎講都跌得快

安問題係三年約條垃圾一年幾場好波，簽一年騎驢搵馬，用黎救火都話
三年約真係好痴線

下場英超打熱
要決定邊個冠軍

痢打強隊都好勁

過完快車痢都頂到應該就係佢地衛冕

個form太成熟，插咩人落去都踢到出黎

痢又開始唔識輸

屌你老母個臭四
睇你班主力幾時斷腳

猁根本唔使vvd

傷兵肺兵滿營都咁勁

相反我傷曬今季黎既新兵即刻變垃圾車

咁高普都真係執左幾年既

咪撚覆佢啦屌你老母

會長生涯高峰起碼10年喎 去阿頭一兩年身手仲係到
近代唯一有得比嘅係紐亞 不過佢真係適應唔到後場組織

宜家失球係並列第二少，反撚之路難行了

唔怕！12月快車一定頂唔到！

講緊佢係妓跌得快姐
佢巔峰期唔算短

快車 cwa應該要隔場出
姐係一個星期有一場比我地練膽

到時我地會有新中堅啦

啲咩Rice Ginter is coming

有魯魯已足夠

佢係車最後一年已經睇得出

接貨要窮得嚟比到咁上下人工
英超得阿同熱
但熱狗又冇咁on9

坐後備果年？

係 魯魯夠哂穩定

場場都好穩定咁爆

不過我覺得佢複出都只係勁過卡巴叔少少

唔會復出啦，呢場戲擺明係撚鳩短手狗
根本無諗過要佢出場

似打Fifa 插咩人落去都係差唔多咁踢 調整少少就得

都唔知話kepa冇運定乜好
專吸世界波 嗰時條後防又性感

不過Mendy 真係感覺好穩

上場中堅咪又係蘇馬同迪加,靜係講改變方向飛近柱死角果球佢都救唔到啦

lm

Mendy守龍時
紐卡素d人唔知係咪放水
無壓力下近門抽射
Mendy已經失曬位
最後竟然飛機

個玩嚇鳩死

可能Mendy手長腳長高影響左對方射門判斷
射波既角度好自然咁攞盡
正如rashford果球單刀
對短手狗應該會笠射
但對Mendy就射遠柱然後封到

高普真心痴撚線

Mendy 有氣場，對面射波都會疾一疾先

利真係好撚癲
後防線爛曬都可以3-0 李城

佢買果啲人 都係自己心水黎
但佢套form要求既人腳 冇哥狗果套要求咁高

哥狗呢家又唔知要dum幾多錢買人

呢個真
呢啲數據好難反映曬出嚟

數據係有極限，呢個世界好多嘢都量化唔到

人地條team教波功力真係好高
教到青年軍都跟到一隊既踢法

Kepa 中龍就入

淨係手長腳長都夠嚇到對面要攞到盡黎射 自然炒嘅機會都大左
唔係講矮龍唔得 但見到你咁矮 chip射/遠射嘅信心都大好多

唔係救左曼狗幾球。
之後個個都會好似對住Kepa咁試射。

Kepa一黎第一場對猁，俾軒射爆，之後個個都有信心射。

安會唔會踢一年就變下個奧燒

李城夠係千瘡百孔
個個淨係識得同情利

有啲死角波撲咗都未必救到，但Kepa俾人知原來攞盡少少嘅佢就唔會撲，自然心理上會更願意喺啲機會唔大嘅位置同機會下起腳搏大霧。但Mendy會盡撲，咁對手就自然考慮更多先真係會起腳。

同埋如果有Kepa守龍時同Mendy守龍時對手嘅傳中路線圖，可以prove下「相比起Mendy，對手更願意喺Kepa守龍嘅情況下選擇較貼門嘅傳中」呢個假設，可惜冇

mendy出迎接高波次數唔駛睇數據都知多一截

上年定前年 史獨企係度都射得入

好似差唔多
分別係上年嘅kepa連出黎打走都無
記得佢擋傳中都係包尾
不過今年暫時兩閘防守比較穩
對家少左好多機會出波

咁嗰球又真係射得靚嘅

Kepa都係差少少撲到 就係差臂展

世三已變廢人 完全無狀態
唔知踢咩9

唔怪得想走
世三的離開也是愛

休息左咁耐，個大屎忽嘅肌肉都變曬肥肉啦

睇左一陣鍠 世三完全爆唔到

佢走換到德國雙子
夏神true blue

傷完冇態>開始有番態>又受傷
基本上係咁loop

講真 作為車迷真係好心up

不過似係蝗軍醫問題 其他人大傷完出嚟又係變廢人
相反佢係車唔fit果陣都冇咁誇

過兩年回家

岩岩睇番mendy暫時撲救率88%

佢係車唔fit果期其實都幾廢
果時唔少ching話無心踢就lan la
特別係佢著psg波衫做訪問之後

twa截哂d波 happy頂哂 mendy撲哂
屈到癲左

而家佢又完到夢 車又即刻重建到
真係最好結局

無咩鬥心 想同隊友做配合 又唔夾
正常世三都會CUT入中路 自己攪掂
完全唔敢CUT ，反而交波比個邊衛
咁樣9踢法 仲話要贏歐聯

佢去果陣已經知拎唔到唔係老就殘
細果班又唔夠class

2020都仲係靠卡斯美路 賤種賓州馬 卻狗呢d老將就知

其實卡斯美路卻奧斯29,30係當打年齡

卡斯美路又唔係好老既 但係佢哋主力都過哂30歲就真係出事

自膠
成日以為卡斯美路過30 原來先28歲

Modric真係老
我哋連人哋接班人都買埋

蝕底啲2千萬買返世三吧

依家應該係Fede Valverde接班

佢自己棄用冇得講啦

皇狗從來睇唔上Kovacic

我地都睇唔上

佢哋仲有Valverde 同 Odegaard怕咩無人接班

係modric認証
去車推手之一

係撚狗睇唔上姐

吾皇紅咗

無END PRODUCT 既攻中
係皇狗無咩用

走咗之後先買

但係國米ASUS係有

所以佢喺鍠有時會踢deep lying midfielder

其實上上場有助攻譚
上場都有球lop pass比猛狗撻Q

呢家撚狗比佢打前一格 可能會解放返

不過認真 佢返車拎R聯仲大機過係蝗
前提係撚狗有穩定嘅form

撚sir會教到佢有end product

華維迪>Asus

似以前世三帶波上去

兩個都係kovacic 黎車之前已經係鍠
只係兩個都外借

想用高華錫受雷恩換cxxxxxxxxxxxx

有咁耐咩我真係唔知
當年蝗馬B隊都未數到佢哋

不過以加變咗我地可以玩AB隊

用佐啦
不過cllm 真係好樣衰

Odegaard仲早過華錫去鍠

Valverde 16踢緊B隊 之後踢拉科踢起
Odegaard 15年加盟挪威神童都吹左好多年啦

兩個同一年入鍠

Odegaard 15年1月入鍠
華錫夏天加盟

咁多妖人又點，拖舟用先得架

仆街 下場打daddy 唔輸得 如果唔係又比猁放甩

準備比daddy 懲罰
兒子傾 自動波屈到

打熱一定要出毒毒
希望歐聯比佢休

其實睇上場打雷恩
真係可以試下大輪換
比班人休息下

mm Chilly都要抖抖

MM上場後半都跑唔郁

雷恩用 左高傻 夠做啦屌
希望美隊郁到 咁可以比椰子/唐 休息

如果傻同美狗出到應該踢60分鐘

其實身為強隊，後備又有人，但打呢種比賽唔敢大輪換真係講唔過去
用下豬，佐 袋 呢D啦

唔撚信豬sir唔夠料正選打雷恩

豬sir 英超正選都夠料

人地打歐聯廢隊
出I力子 +日本仔+Jota+短腳犬咋

下半場先㩒制

O力子*

岩呀
呢場唔出豬真係食撚屎

我地又唔係打反擊既

快車 兩星期5賽
都唔出豬既話，豬蛇1月唔好走，叫撚狗走啦

vs 雷恩

Odoi Giroud Ziyech
Kovacic Kai
Jorginho
Azp tsilva christensen rjames
mendy

似出tam 都唔出豬

silva又插喉?

如果美隊好返 可能真係冇豬

抖左週末 應該ok既

咁都插喉？

干sir又畀球會同球員逼害

都係撚蛇勁！

已經幻想到後防會重災

牙傾都唔太驚 有最強肉體加返個腦就得

但兒子點搞 真隊? 定RJ? 一個追唔到 另一個係對面三閘線未返

撚仔又要拎3份孝敬Daddy

好波！

我地撚狗打到熱狗波都踢唔到上去

佢地反擊條毛咩

我寧願留力打狗

RJ Silva Ziyech 踢60分鐘換走
留力對熱

靜啦好冇?

撚仔上季專剋自己以前D老師喎

又黎冇form勝有form

Vs 雷恩
Mendy
Azp 猩 tmr Alonslow
佐
傻 asus
新巴爾 豬 袋

吓？
Daddy ball 進攻無form 是常識吧

收皮啦, 摩狗進攻撚有form咩

但有Sonball Kaneball

放個波比你踢＞搶＞比傾＞比兒子＞入波

防反9跑自由發揮

撚仔盡得真傳

📝英格蘭頂級聯賽主場不敗紀錄：

🔵 車路士 2004-08（86場）
🔴 利物浦 2017至今（64場） 🆕
🔴 利物浦 1978-80（63場）

#LIVLEI

撚狗應該寧願用kai打中鋒都唔會用豬

利狗2022就追到希望有人打斷佢

電欺唔講佢防守問題，聽好多阿都講其實佢係進攻核心
安其實最大問題都係佢15萬仲簽三年約

死垃圾反骨仔giroud 係車踢唔掂又想番黎
而家廠run 順哂戰術 冇位岩你踢呀
躝啦

下場比熱狗炒硬

Ok認真討論

我地有毒毒

真
最健壯既時間都俾哂車 成就咁多年美好年華
身體機能跌先去皇完成兒時夢想
臨走特登續約 為車爭取更靚既銀碼
真係講都講到眼濕濕

貪佢打熱狗有加乘啩

老實講 真係幾難追
睇吓vvd 復出點

腳短 爆過睇怕都追唔返

happy+個腦+毒封鎖左阿傾係咪就冇人助攻到俾兒子呢?

有神秘力量加成

熱要冇人識長傳先（好似真係冇 其他人都係鳩斬上去）
不過撚狗唔係打high line 應該包到實

摩狗係我地撚狗私家雞 未驚過

但佢防線深阿傾應該會退落一格要波做波 到時對位毒毒?

除非對車，唔係歐聯我一定撐世三

Dier囉 Kane其實識分邊

佢落一格就冇左支點 毒/猛應該man mark佢 son RJ應該追到

I mean man mark左Kane之後
Dier算鳩數啦

世三需要有時有簡波踢feel

但成個癲峰期都比左車仔

重點係 RJ要企係防守位置上面

其實支點其中一個都係升高位做串連
所以落一格都無咩問題
必要時佢一樣都會衝返入去

呢家既Kane好難搞
Cool波勁左，針佢佢就做吸怪果個幫其他人拉空位

近五場佢冇漏咁濟 Silva提場好癲

毒應該man mark到
好彩Kane唔係速度型

佢邊有續約

好睇發揮同集中力
我記得果陣獌隻hehe有場完全封鎖左夏神

係 住烏咁樣 係三閘線背住龍門做一個支點分波就回身入禁區 專恰D矮矮瘦瘦既防中 整件吾皇果D力架落去拍佢就差不多 但吾皇搶到個波都係送返俾人

想像到班傻鳩中堅俾Kane引到中圈漏哂後上

Silva係度唔驚啦

毒依家著曬火

兩場波隔四日

個茅西靴狗踢獌有免死金牌先可以咁踢

打雷恩輪換下都好

發覺毒而家單防中D傳波都好左
之前成日搶完傳左比人

Now啲翻譯走火入魔

不如踢3-5-2啦

唐 - 譚
Lowu
猛 簡
薯 RJ
Cwa Happy 真隊

施椰樹

真是甜

三你老母後

4-4-2本身已經係一個錯誤

打熱撚狗多數出
3-4-3

三後必定西波
都係醒醒定定跟番433好過啦

433正正常常 係要去拎返舊屎食

出左一場 仲要贏個12碼 都可以打j打到咁 咩傳中同角球係近年英超少見既高水準 佢當TAA Roberson KDB 馬列斯 Ziyech 般奴 獲特包斯 占士洛迪古斯 麥迪臣死架？

屌 出kepa搵野賴算

認真 3中場真心企都企唔穩 賀積 黑肉施素高 尼當比利 我地D人又要硬食MMA

法國隊都無人爭得贏豬蛇個位
打雷恩有咩可能唔夠料 係撚狗唔出姐

人地連個史高斯都吹到同小白沙維同級
完全唔意外

19000精神自慰法
班連燈19000已經係相對正常

Toby

唔知佢係咪真傷

曼狗不嬲弱智開
十幾年前話文路祖勁過杜奧巴
踢親獌狗個個都變世界級

要不是豬sir 今年打緊歐霸google隊

依個page之前畀獌屌食人血饅頭 賣曼聯口罩貴成幾陪

迷撚威埋呢個星期好啦

下星期比摩daddy大炒 又到我地反撚威威

唔想睇多次打獌果種閪波
浪費人生2粒鐘

大戰西波是常識吧

我有個frd又係呢啲獌page admin
到今日仲可以J so狗 又係贏一場半場就唔記得啲柒野

真係frd都咁話 醒啦仆街

最好笑真係有人圍爐自high 係咪痴撚左線

射死熱狗嗰季廢撚到

最強英撚中場(金球0票)

個季其實發生乜事跌watt 跌得咁勁
除左反摩佬hea踢之外
記得佢摩佬走左之後都唔係踢得好

22場英超主場不敗先平到軌…

好似話摩狗獎佢地放多個星期假
班人遲左練波又pick up唔返個態
加上後防又老化咪變左咁

留力2016Euro掛

認真人地狗竇圍爐自high有咩問題
咁都好拎出黎講

咪係 係阿狗班柒頭威幾場就周圍串柒柒先煩
球迷自hi 好正常姐

呢樣嘢阿狗真係全球壇最賤
垃圾球迷捧垃圾球隊

毒癲起上黎 失左身位要轉身追 都會追到
上場有球已經係咁

淪為駁腳機器，冇晒個人突破，變到好撚普通

Kai應該出雷恩 練兵

今年英超冠軍教訓上年冠軍！

MM

摩佬可以純靠激勵將個球員提升一檔,當年撚仔都係咁先拎世足第二

今季簽6個正選都無水貨
不得不承認撚狗d眼光係好

邊個仲話契仔係工兵型

Final Third戰神

Kai 證明自己未

今埸雷恩我傻正選登場

fm21有冇加武肺落隻game到

證明自己係水貨囉

今季買個啲 最撚廢係佢

仲未見有 但20都有21唔會無掛

仲有幾件未黎

早知留番巴仔好過

切撚咗未 屌你

果頭講完中武肺有$5000
呢頭就有富豪中招

太過追求同英文同音
忽略咗本身中文譯名嘅文字美感

Mendy
AZP Christiansen Rudiger Chilwell
Kai Jorginho Kovacic
Ziyech Tammy CHO

側田

邊個富豪

Fm21 mm勁到傻

老舞群組

諗起kane 變陀螺

Kai幾多？

1.31 chances per 90
中完武肺出嚟會勁返 好似係

連續幾場都踢得咁好
不如就收起Kai
繼續踢落去

🚨BREAKING🚨

Chelsea forward Timo Werner has tested positive for being a better player than Aubameyang. Wishing him a speedy recovery.

More to follow shortly...

屌你老母skysport

jm9

原來fake ac fake上fake

做咩9

上Twitter見到George Benson 個仆街係到retweet

笑撚左

見人唐氏就屈人中招

費時俾人話racist

屌咩 豬sir要走啦
為佢為球隊都好

傻狗聽日冇波入就confirm水貨

雲狗1月之前上唔到射手榜top1好自己遞紙躝

我地有豬sir 做第三前鋒真係好幸福

支持豬sir為左歐國杯一月離隊

華拿冇態接連幾場浪費好多機會
其實點解唔搵豬sir單箭頭做支點
造波比譚仔椰子

Timo Giroud CHO

Kai

Jorginho Kovacic

Emerson Silva Christensen Azp

Mendy

唔係
因為對手知道 kepa手短 垃圾
所以就可以球球特登射低啲唔中楣 但係又高到kepa守唔到
而家見mendy 身高手長 就要射高啲中楣 近門飛機就係對手見到mendy所以心理壓力大
唔關mendy有運/對手垃圾事

啲人係咁講 好似係

之前出kepa 對手真係特別多遠射 好似係收到order 係咪都抽埋去先

雪一個近11場9g4a嘅人
比你做教練就死得啦

隊隊做哂分析 知道雞巴弱點 隊隊都轟埋去 博大霧

雲狗依家左翼位 你用佢換豬
咁你想tam定豬打左翼位？

9G4A上幾場包括國家隊大部份有G有A

雪

豬打中間，譚打左

你唔去教阿仙奴嘥咗

豬sir只要離開英超, 佢想去邊就比佢去啦
free都冇所謂啦, 上季復賽果段冇左佢真係唔會有第4
在情在理都應該要放人

好多佈陣大師

一場冇態講到要讓埋正選位

幾時買人啊屌

國家隊果d唔計啦
踢左9場，4g3a
如果要爭標仲未夠啦

近三場聯賽雲譚椰組合
雲 2入球1助攻
譚 2入球1助攻
校 1入球3助攻
3個都好表現都話要雪Timo

唔知干sir仲係唔係想要佢

俾咗3個月時間都簽唔到一個first team

有可能嘅
不過我哋睇kepa多過mendy咁多場
中間防守組合換過
戰術又有調整
輸波又畀人過照肺
整體防守好咗令到人難起腳都有可能
不過高波傳中問題就一定靠mendy解決咗

睇kepa 國家隊訓練啲片 同球會啲unseen片
都feel到佢已放棄 知喺車仔唔會有未來
畢竟頭套羅莉控明大細超

唔捨得
想比個英超同歐聯豬蛇

我要飯狗同後備翼啊

真係on99

雲拿助攻譚果球 一個推過2個人 又唔見你地講

飯狗同柏豪準備收撚狗電話罷操

干地仲係到先講

屌 咪阻撚住我豬sir 繼續入國家隊 破紀錄
撚狗連後備都冇得人踢

撚狗:咪屈我有比時間豬蛇
贖罪師

真
冇預人就拿拿林比人走, 唔好阻人踢歐國盃

撚狗呢條傻鳩魯狗就走去拎返出黎用, 屌佢老母

戰術大師
唔爭在搵阿朗踢前鋒啦，又高射術又好

就算我鍾意豬sir
留佢喺度又冇得睇佢踢波
留佢喺度把撚咩

佢自己調整唔到心態都無得搞

如果玻璃仔出得返
其實收起timo都合理
佢都踢得幾密

就係因為唔係佢射先入咋

中路防守差好遠
以往個禁區頂空嘅d人輕鬆起腳

其實係

但美隊keep住傷的話 前面好似差左一個人

前面差幾多個都好 撚狗會寧願d人插喉
都係唔會出豬蛇 咪曬鳩人時間啦

美狗躝，Welcome Moukoko!!!

下季賣走呢條龍骨唔知值幾錢呢
Kepa Christensen Bakayoko Batshuayi

雲譚椰打得咁順梗係繼續踢正選夾多啲啦
你有冇見痢狗三箭頭早兩季會抖
黎緊場雷恩可以抖下既，但聯賽唔傷冇咩野都唔會輪換啦

豬sir會唔會去疤架 巴塞出到聲要正前鋒

有疫情點會有人接貨

Frank Lampard has confirmed that both Kai Havertz and Thiago Silva are fit and available to face Rennes, although the game will come too soon for Christian Pulisic.

‘I do have plans to have Oli here, who is very important in our squad,’ Lampard stated.
‘He played a lot of games last year and of course, he will always want to play more. He is a huge member of the squad and I want him to stay. I have a huge relationship with Oli, and absolutely I want him to stay.’

I have a plan

Pulisic next match No
Weekend maybe OK

屌你老母啦撚狗 快D仆街死啦
又想下半季要豬SIR同你救火呀!?

當隊波開始閪果陣，就啟動豬腦保四計畫

柏豪又踢到翼 又踢到中場 又有end product 又係英人

根本就係撚狗最鐘意個type

林狗係唔係驚好似上季季中咁碌柒

聽住先
呢條友信唔過

又肯同你跑

見到test positive 嚇撚死

Barkley可以留係維拉
我地加20m

Grealish立即罷操

一日未開波都信唔過 熱身都可以整親既人真係

Welcome James Maddison！

想捷施雲椰有得抖
幾個國際賽都踢得好密

有條友話干地係最後一個會灌輸戰術理念去車仔青訓，點睇

都好不過睇佢去唔去西班牙

聽緊體波台
請問撚狗有無playbook?

傷兵問題啫
不過chilly傷真係含撚

解放基士文

捷維爾國際賽打得30分鐘邊到密
MM就真係密啦3場都有出

靚到

唔建議賣去有歐聯打嘅隊 豬sir係法甲應該有選擇

佢話只係英/法 option

想留力週末場英超 捷狗同施華好重要

個plan就係每場得5分鐘踢，隨時汗都出唔到

佢地撚有錢買咩

條垃圾永遠都下場下場
傷下傷下就季尾

Plan 嚟多次季尾救全家

佢個plan 就係 2月尾3月，發現爭4危險，自己套Form唔撚掂
就幫豬蛇含撚靠佢救世

隻狗幾靚

半年約、34歲、要酬謝佢，free 走都有機

又嚟

Gay

除時冇糧出

豬sir

64

影到成架坦克咁

SiuL4有人係體野live引戰

哥氏騙局

我哋有 雞氏騙局

有冇details

但老老實實其實我覺得條友講d野錯唔哂

35歲男確診者曾到「旺角建興大廈」召妓

真係勇士喎
唔知結咗婚未 分分鐘家變

哥狗真係買中堅同龍眼光唔得
今年果億又射落海

70M雞巴

水貨又未至於既
但唔計sane超值收購真係冇乜
打個和囉

講哥狗單嘢 無聽

當年真係咁啱有美斯，小白，沙維，影帝喺巴

下場拎唔足3分林狗可以躝屍趷路

用佢地logic
費托都一定唔係垃圾車失敗收購
幫你入歐聯決賽贏歐霸

幾百萬都畀唔出就執柒佢算啦

有人屌哥狗買人眼光差
靠以前買落嘅人

2000萬迪比
高文講到好想要，好重要，講左成個轉會都買唔到

高文含撚啦 比佢買成億教愛柒到咁

幾千萬磅買得既點都有幾場表現好
同cwa公司迪布尼阿古路比就差太遠

問題係哥狗買果班人都叫有兩個英超落袋
咁樣撚係水貨咩最多咪就係佢地巔峰期短

講真又錯唔哂

mendy囉都幾水

我覺得只要拎到英超真係唔算水貨
英超唔同西法意德果種

難拎好多

佢傷之前都幾勁

我記得果陣頭幾場
超過一場一助攻

哥狗打法玩死班後防 加上佢哋又冇公司佬class

但老老實實哥迪奧拿買返黎嘅果d兵
你話水到好似飲水果堆垃圾又一定唔係
但佢地又唔見得可以接到前朝核心嘅班做新一代嘅核

前朝核心係哥狗下都有第二春
迪布尼都係跟哥狗先大爆發

後防買左8個半人每個至少30m
你話冇水貨又講唔通

John Stones €55.60m
Claudio Bravo €18.00m
Aymeric Laporte €65.00m
Benjamin Mendy €57.50m
Kyle Walker €52.70m
Danilo €30.00m/João Cancelo €65.00m
Rúben Dias €68.00m
Nathan Aké €45.30m

lkay Gündogan €27.00m
Bernardo €50.00m
Rodri €62.70m

Leroy Sané €52.00m
Gabriel Jesus €32.00m
Riyad Mahrez €67.80m
Ferran Torres €23.00m

漏左ederson

我上面講左 佢對後防眼光真係麻麻
不過又老老實 當時哥狗都係買一啲未上一線嘅人 可能真係資質有限先跌watt得咁快
不過今年諗住用成億買中堅實冇死 點知咁柒

史達寧都係跟哥狗先大爆發
但後防執極都唔得 前鋒買極都係靠阿古路

其實你話under expected 就係架啦
但有d隊真係洗好多錢都拎唔到冠

我會覺得高普勁d，但哥狗戰術素養目前都仲係top
只係冇以前疤果陣咁神化

痢個轉會方針我真係睇到好多近年Americans sports 既影子

2-DEC開始4000人入場

為左賺錢

咩都可以唔理

最近成日貪平買 高普又唔鍾意用
剩低唔係玻璃就真係廢 搞到長期winning 11

有心搞大手筆買就可以整到王朝出嚟

猁依嫁好失禮咩
你問下鏝城球迷
想係國內贏盡
定同猁倒轉

其實真心嘅，點為之買啱人買錯人先？買返嚟不似預期就叫買錯？又或者咁講就係，所謂買錯嘅球員係咪有代替品先？即係好似中堅咁，好似挑機嗰條友咁講嘅，其實買唔到雲迪克都已經係買錯人啦。閘嘅話買唔到全盛時期嘅丹狗同艾拿巴嘅話，按呢個standard都已經唔可以話買啱啦。淨係馬後炮結果論去評論一個球員買啱買錯有咩意思

李城都算前列
尋晚半殘痢咪一樣屠殺，講緊傷左半隊

真係要講既就係南野同Keita 古積囉

Jota即插即用，短腳犬唔廢，Milner 同不死人全能工具人

唔計左閘條後防好似終於執好
但迪布尼自己一個撐唔住條中場
前鋒又射極唔入
仲要洗幾多錢嗰下先絕望

唔係講依家（中堅荒真係衰fsg on9)
高普一走 同埋班主力過埋今年就3字頭 但係後備都冇乜人上到位
可能得返兩三年玩

痢用曼城3分一既input

拎到鏝城油王恨左咁多年既歐聯
咁都唔夠勁

比著我都肯，買人度縮，英超柒一兩季但可以拎多個歐聯既話我唔介意啊

Batsman正選

高普唔用嘅人講經咩
Jota係fsg 唔想早一個月使錢先棄Timo 買
Milner原本今年都走 見冇乜人用先留低

摩狗教完我地夠係成班老野又冇咩人上到位

但摩狗洗錢多幾多，又冇歐聯

講到痢好失敗咁

呢幾年除左三冠鍠同重建成功既拜，冇咩邊隊成功過痢

啱啱醒起 佢地夏天未開轉會窗就宣布有3億資金買人

人地Plan b都可以做奇兵

你要唔要睇下我地堆plan b先？

艾馬狗？Zappacosta? 呢兩隻講緊唔係平Jota好多

人地就係Panic buy/plan b都係計過度過

咁呢兩條友係前朝搞出來嘅屎
以今年marina睇我覺得冇可挑剔 我地甚至有plan b c

中堅荒係唔好彩關fsg咩事
本來有三隻中堅加法賓奴可以做替工又有個幻幻
有邊隊波組軍會考慮主力重傷

高普依家就係主力傷哂都打到成績
竟然話利無人上到位

中堅荒關fsg乜事?

尋晚有睇
隻Jones唔差

仲要好似黑衣頭咁，18-19歲出黎指揮交通

講緊半隊後備輕取李城都廢

車完陣贏唔贏到李城都未知啦大佬

其實猁冇傷曬主力

就算玩多兩三年高普就走，即係已經勁咗6/7年
都好誇張啦

果陣matip傷緊 得番Gomes一個後備
Bino 同 gomes又係玻璃底 結果fsg 放走老虎
利申睇猁po講

"It is very easy to say [critical things] because he hasn’t got an Instagram reel of different flicks but it is a different type of football. It is easy to bracket him off and I don’t say that. When I say that, I don’t want to fuel the fire of people saying Mason is my son, because I know he has got a lot to improve on.

撚狗都知人地話MM 係佢契仔

一隻主力閘 一隻主力中堅（仲有隻半主力） 一隻主力防中 一隻主力翼 一隻新買既主力中場

你試下車狗 冇cwa 冇捷 冇毒 冇椰/唐/ 炒唔炒到李城3:0

最傷係大衛施華走 唔會有人接到班 只能夠成套戰術大改

李城都傷主力喎

唔好玩啦
無左椰已經係閪波

估呢兩年球壇最top 個兩隊都係拜利之爭

呢隊李城 車冇5個主力 你肯定贏到3:0？？

贏就唔敢講
但咁樣比即係用上年嘅陣打

VVD+2個中堅+1個客串中堅正常黎講夠用
放走懦夫雲比新仔上位好正路啫

同埋你真係玩文字遊戲

又話winning11

但佢地個winning 11 冇左5個

又話冇傷曬主力係咪要傷哂11個先算？

我地開季冇椰冇美隊冇捷冇施華已經閪到比西布朗3:3

B Silva 都俾哥狗愈帶愈沉
佢無左係疤個陣點石成金既能力

3：3要狙擊到撚狗走果日

又9up
撞正沙維小白影帝美欺
疤個期佢買返去既有邊個脫胎換骨

靚過嗰個mk抱住隻狗扮牙kai

唔係狙擊
不過比一隊9場6球既入三粒印象特別深刻姐

你睇阿妓8:2 AC米蘭半場開香檳都比人笑咁多年啦

沙影白係哥狗用得最好

下半季我地作客猁然硬啦

嗱 咁佢半主力炒到李城我respect 喎
同埋我又唔係拎車同猁比

我一開始嘅point係如果fsg 想用心搞 堂堂大會又贏咁多奬金真係應該大手筆買啲人返來build up王朝
而唔係次次等到高普忍唔住出聲先落bid 結果高普一直winning11到今季傷病多先用後備人腳

之前有猁Ching入嚟講過fsg 就係扑中高普同買salah VVd alison(仲要係球會錢）省靚招牌收錢
之後成年都冇買過人 今年仲要問政府拎錢但又開新training centre

所以班主力開始三字頭 而高普開始有退意 係唔知咁玩法keep唔keep到落去

哥狗升影帝、Pedro 上一隊

講經咩
你買d planbcde高普咪又係用返winning 11
同埋有錢唔係大哂
有咩球員當打會肯黎打後備
肯黎嘅
質素唔夠高普又寧願winning 11

所以高普走咗之後又要大重建唔知會唔會又沉三十年
例如獌自費sir走都沉左好耐

Chelsea 23 man squad thats travelled to France 🇫🇷

Arrizabalaga, Caballero, Mendy

Azpilicueta, James
Christensen, Tomori, Rudiger, Silva, Zouma
Alonso, Chilwell, Emerson

Havertz, Jorginho, Kante, Kovacic, Mount

Hudson-Odoi, Ziyech

Abraham, Giroud, Werner

#CFC

美國狗幾時先出得

佢一季打20場都唔知有冇

原來大袋喺FM21嘅潛力值都有9，同Szboczlai同級

btw呂布成39歲都幾屈，神射手

原來michy有正選係因為zaha中招

不嬲都係嫁wo

本身呢班已經同市面上既貨唔同level

有冇手足睇緊batsman

巴禾有球必應

睇緊，衣狗有球唔中龍，其他時間乏善足陳

成場俾般尼逼到運唔到波上去

可唔可以買精宮隻eze

RDR2？

多仔件波衫好似

比波你都拎唔到啦

差少少入波

咪廢囉, 4-5個機會都入唔到 龍都中得一下

仆街啦咁 唔入波點水人買

榜尾球隊真係搞笑，般尼只係第一次贏波已經升到尾四

P.S. 比哂全場機會都入唔到波，又要預晶宮退番衣狗比我地

原來呢球係般尼全季首個主場入球，不過佢地8場已經有3場cs又唔差

利狗入黎講句 唔可以咁比
有冇諗過上幾季一個可以輪換既都冇

有力子
沙基利（無睇唔知點解唔多用）
又未到一個都無咁差嘅

無㗎啦
早幾年係多仔踢得起人地肯出50m又唔放
係都要覺得返黎車啱用
如果果時放左比多咪幾好
最少車有錢收啊衣又可以踢起

第一眼以為雷狗ig餵人奶

你個point一開始已經錯咗，FSG係有用心搞好球隊，不過隊波叫 波士頓紅襪隊

一早講左既啦
做得雞就唔好諗住要貞節牌坊

其實呢幾年都係咁賣人壓稅線

結果又淪為外借大軍

當年冇買石頭都算係好事

已經分唔到係佢廢定係哥狗教廢左佢

不嬲都唔係真係好勁果隻
護照費貴咗D

不過英撚中堅真係

除左淫賤同里奧 都係炸彈黎

今晚無3分=撚狗躝

How about dunk and Ben white

Ben White可以再睇睇 好似仲穩過Tmr

今晚鎖定16強資格

今晚贏+西維爾唔輸就出線

要求咁低

有英超正選咪觀察下
上季外借都好似評價唔差

今晚應該又係閪波

阿狗已經講緊要賣安去支超

諗下好啦倫敦咁happy 仲同你去支那吸元素周期表咩

力子真係廢
沙基利長傷

成班傻閪烚吓烚吓咁

2021都黎
仲講緊要出多啲Pepe比佢成長適應英超

Stones, Mendy, Cancelo 都買貴左好多
Laporte唔傷其實ok
Dias暫時都對版

簡些路幾勁
左右閘都踢到，Build up時walker拉落黎變三中堅，Cancel佬會變左中場/左wb
又後生，真係唔差

我地都有手足話要比ayi吸經

Dias都係買貴咗好多囉

支持安仔喺London退休

仲有3年約呀, 想甩身 ?

由踢熱狗開始
29日踢9場波

超過一周雙賽

撚狗識輪換未

所以歐聯要快d出線
最後一場塞哂u21

差唔多啦後生提子正選

係祖狗勁到CLS
祖狗賣比曼城真係傻

依家啲濕尻中堅隻隻都炸彈黎
但求搵隻穩穩陣陣踢走四大中堅好撚過

Lampard: “With Mason, I think there’s something about him, he looks clean cut, I think he’s doing one advert at the moment where he’s taking his top off and that’s about as edgy as Mason gets. When I say that, I don’t want to add fuel to the fire of him being my son”

原來猛姓修 唔係姓林

唔知撚狗識唔識中文日日俾車迷問候

半季都未到就咁 之前踢完第一場後打哂飛機架wo

撚蛇咪又係用死果堆人 就算出左線 最多輪換2-3個 因為佢成日想當年自己都係咁踢 就覺得人人都得

其實個official 身高係咪流流地
MENDY話197但感覺似191 因為望落去同ABRAHAM 一樣高
KEPA話186但睇落去180都唔知有冇

今晚對面有冇camavinga?
想驗埋貨

Abraham 好似報細 佢拍埋朱sir 仲高小小

比mm 屌打啦

Tier 5

呢個兩隻廢閘

呢兩隻之前吹到意甲第二勁

果陣吹到艾馬狗+比洛迪=屈機
仲話要80m買

Abraham 有6‘5

請尊重意大利必然正選左閘

椰狗同佐狗幾好關係

椰狗好撚gay其實

椰狗係gay其實

成日笑得好淫賤

一個二個當人condom在先 怪邊個？繼續吹奏黑鳩啦

Tammy今季係進步咗呀？唔吹奏得？
事實上上場Timo>Tammy個球豬sir會跟唔到
好嚟好去咁算

用豬sir長打正選個上限唔高得去邊
係屌撚sir出都唔出下姐

譚狗今季真係好左

今日歐聯唔出再屌都未遲

我地要首名

人地出到聲要時間
你比得咁少有咩用

迪甘斯都講到明要穩定既出場時間
唔係垃圾時間

你屌定都得
無80分鐘都唔會出

都幾肯定唔會正選出

Fm 21 U23啲比賽其他隊成日都用一隊既人 好煩

我覺得會正選喎

袋 住烏 椰子
傻

tonight early game

佢唔係冇態浪費機會,而係佢本身把握能力就係咁上下,但佢擅長創造機會,所以唔入都好快有下一球CHANCE

林鄭否認幫陳同佳付百萬律師費 不排除對潘太採取法律行動

原告變被告

laporte唔算ok啦 好撚勁喎

Cancelo燒味勁拎去打左邊打 Inverted Wing Back

佢喺左邊踢到成隻翼咁

根本就係
人地就係創造機會能夠好強, 同時敗家

你出第2個根本唔係有咁多機會敗家

仲話走去搵返豬sir打正選

踢歐聯果陣都唔慌控到個波既啦
冇速度型同你打反擊就含撚啦

佢為左本英國passport先企硬3年約
坐後備坐多2年都唔會躝啦

唔小心click左何蛇講車條片
好撚後悔
頂佢d理論唔順

唔撚順咪用雪奧燒嘅方法雪安雪到佢完約囉

安根本係非戰之罪 加盟以黎佢打得都唔算差
根本上達蛇戰術上搞唔掂leeds喇

打得唔算差

好過隻70m宣明會先

根本一開始就唔應該理,搞左咁多野又控制唔到,咁同唔搞有咩分別

安跌左watt 都絕對夠料打後備
講到要送去支超真係傻

真, 開頭黃金時機就唔撚理
衰左救唔返果陣走去救

原來近幾場係

4-0
3-0
3-0
4-1
2-0

cls +15 得失球

反撚又輸

對垃圾隊刷數據
下場就露底啦

Fixture

(H) TOT
(H) LEE
(A) EVE
(A) WOL
(H) WHU

斬定落雨柴姐 反撚準備入場啦

阿狗基層員工好陰功
比人炒曬為咗出糧比安

尋晚Matthew笑死

奧燒完約 仲有安

覺得左成兩個月啦 連League cup都冇正選 撚狗仲可以話豬係impt player真係好撚諷刺

Mendy超型

原來我都被安時間停頓左 仲停留左係以前

講真 你買成村人返黎都唔夠膽全隊輪換下既 買咁多人把撚咩

撚狗屎忽ready

講到好似好多人換
又唔講下夏天走左安狗,柏度
前面3個 : 雲拿, 咸, 椰子, 美隊, 袋狗, 豬sir
中場3個 : Kai / MM / 高 / 佐 / 簡 (呢5個算有rotate啦)

後防就算鳩數啦, 除左Azp之外
其他果d出返佢地咪又係比你地屌
阿朗, 艾馬狗, 魯狗, 杜莫利

24分已袋

好耐無入嚟 迷撚勢力抬咗頭未？

班阿狗一相情願以為安仲係正選料

袋同豬都已經可以出場得更多啦 袋狗係唔突出 但佢呢個年紀好需要出場機會去進步

中場傻左高猛毒 已經算係肯輪換

後防風火輪咪風火輪囉 唔通場場Cwa插喉咩 女孩+Tmr都冇所謂啦 意大利正選左閘亦都可以試下打翼 或者俾薯狗抖下 未計阿朗私怨

失分都唔係問題呀 要贏盃就要取捨下架啦 邊個球員捱得哂咁多場比賽丫 仲要有國家隊賽事

上季季初夠吹奏到譚神峰咁款啦，結果負碌左一排咪醜態盡現然後要豬打救，佢有幾多斤兩心照啦。

其實唔講真係以為四個月過咗好耐，四個月前就場場叫佢正選爭前四打fa cup，好啦爭到有歐聯打啦就掉翻人入雪櫃，然後又重複loop豬老啦打唔到正選。

前季歐霸神射手但英超就死攬女人達同西瓜，上季好幾個月連squad都冇份但冬窗又唔俾人走，唔好唔記得譚傷左都仲係寧願用亞衣，知仆街出事啦就叫翻豬做救兵，救哂世又氹埋人續約結果就係俾人雪，平心而論今年豬出既時間已經極少，仲要有幾多係垃圾時間心照啦，呢啲情況都叫好嚟好去...真係難聽過粗口

8場 拎到12分 我當撚蛇贏

望下黎緊賽程 大家心裡有數

多謝你呀伊狗

Upamacano
42m 歐羅

後生 識用波 單防能力好

In 撚蛇 we 柒

上場先比人ankle break

法國用豬打正選打到世界杯冠軍....如果想話豬蛇全屆冇入波，純粹你真係唔明豬蛇既teamplay impact有幾重要

風火輪咪風火輪
家陣爭冠軍呀, 咩叫失分就失
踢足咪踢足

以前摩1果陣咪又係出到足

搵人打電話俾撚sir 叫佢用多啲豬sir啦

事實就係譚狗呢排係踢得好 唔明嘈乜鳩

出到足都唔知有咩問題

果班後防撚狗真係個個都比到足夠時間
係果幾條撚樣自己唔爭氣
迫住長用正選大家都要明

除左豬sir/kepa處理手法有問題, 唔覺得其他有做錯

根本冇人質疑過豬sir能力 自己係到打稻草人

又度高磅重

佢勁既我理撚得佢米6定米9咩
同埋譚狗個髮型都幾cm高啦

依家無人話豬蛇無用，亦無人唔覺得佢deserve better
唔知你嘈乜

On9 法國係國家隊之中最勁姐
同球會水平比差好撚遠喇

下 基奧特都引發到內戰

加上係人都知豬sir有用喇
但唔覺so far出佢會比出譚狗好囉
純粹係屌撚狗點解唔出下佢姐
係到扮到眾人皆醉你獨醒

波台敘利亞個名 你估浪得虛名？

又唔係 戰術問題啦
法國要佢幫電話佬同包皮開路
其他人做唔到呢個效果

你歐聯10分都夠出線啦 3場拎3分 失唔起咩?

摩1出超過3000分鐘既 唔計會長其實得鐵人撚仔 馬基尼尼同淫賤 超過2000分鐘既都係得杜夫 加拿斯 保羅費同古裝人

老老實實 法國隊呢套好似比人睇穿晒

我地有林氏騙局

你咪痴線啦, 你咁樣計真係天才黎
不嬲都要secure左出線先會放後備, 而唔會係第4場未確定出線就走去出後備

聯賽就更加唔會放後備

【Now Sports】阿士東維拉中場加列殊，今年第4次被控有關駕駛的罪名。
出道至今，加列殊（Jack Grealish）的場外紀律都有不少問題，但近年似乎已經收心養性，成為阿士東維拉隊長之餘，早前更為英格蘭代表隊大放異彩，被喻為新加斯居尼。

不過，他被指上月於維拉訓練場附近不小心駕駛，今年已經第4次因為駕駛問題被起訴。今年3月於新型冠狀病毒疫情下，他就曾打破隔離令開派對，之後更在凌晨4時撞車。

雖然駕駛態度有問題，但加列殊愈踢愈好是事實。英國《獨立報》報道，曼城領隊哥迪奧拿正著手重建，視他為頭號收購目標，但維拉定價1億鎊。加列殊今夏曾傳出加盟曼聯，未有成事後續約至2025年。

條友係咪唔識楂車

ching足球智慧勁過高普啦 人地第2場已經南野+jota+origi+沙基利+米拿 高普肯撚定係痴線啦

罷操啦

續約好似係球會option黎架喎

人地高普有本事放邊個都踢到7,8成效果
乜撚狗得咩? on撚9

黎車牙朗會教佢

攞唔足24分撚狗好躝
明明一半隊都喺下半版

一億鎊

牙朗揸車算勁

How to get away with murder

唔會比呢幾場假象呃到
堅定反撚

條黑柴又係成撚日派膠
唔知有咩好丁

Mendy 197
Kepa應該都有193

唔知k同mendy關係係點

車死人可以免刑責真心配服

邊位清著白禮頓 林仔波衫喺旺角行街

下場反撚上得水

對熱狗一定上得水

阿朗slow 呢隻賤種垃圾都有跟隊

kane+son最少3球

mendy神話幻滅

呢場之後 文迪將會膠化

Kepa幾時走到
係車真係晒時間
有d替佢可憐

大婆同二婆既關係
Kepa: 派膠唔緊要喎 Mendy

反撚派 集合

反撚會戰勝歸來

自己垃圾怪邊個

劇本:
Mendy 中武肺
Kepa 對熱狗正選上陣..

男人老狗失個戀搞到咁
又係啲死矮撚自卑到自大嘅劣質性格

我應該要落一落老蘭拎番d自信心

好襯星期四凌晨前落啦

有得揀binc馬應該會好啲
不過除咗binc馬無邊個法國前鋒做到豬蛇嗰份

Kepa手去到屎忽
Mendy剩係去到上腹

又準備封場無波踢

洗撚咁貴咩，我地有閪女人出賣下色相就平番幾千萬磅

Mandy 噚晚話得我好啱

Barkley + 30m = Grealish

唔覺得有其他球隊會出到比呢個好嘅offer

對google隊咪出少少副選 講到猁出哂成隊副選 睇返咪又係比前面3個同老母休息 其他傷先唔出咋

撚仔第二場對俄仔咪正選袋 魯 azp又睇唔到？反還反都比少少質素先

可以加多個飲水同切，英撚三人組

我地一早已經有泰利呢條針
再加埋巴仔 輕鬆換佢過嚟啦

撚有球隊接到切狗份約咩
15萬鎊週薪
今季都已經要貼錢借佢走啦

傻閪高層高薪續一個重傷球員

好球！
真係 連禿頭都保持自信嘅男人先有資格咁講

我屌你呀九爺

油王想買贖罪卷姐

15萬磅人工買個踢開養生波既

抵啦 鄰居25k養我地icon

Sor 係250k

夠壞 可以加入車仔呢個集團了

岩 所以唔幫火撚屌J呢個

放下對Sancho無謂嘅幻想

Rice Grealish 先係我地現實嘅目標

講得好！

贖罪卷

到時sancho跪喺史丹福橋門口求我哋收留

睇你地笑得幾耐

Upamaecano根本係新生代中堅最有料嘅其中一個
同埋42m歐羅Release Clause根本無得輸

唔罷操唔好話自己係True Blue啦

rc agree
up得出第個買到既咪笑，問題根本無
我寧願42m賭一舖，好過繼續睇魯sir 女人呢d

其實有 但我地無match到
同樣價錢 Nathan Ake

不過我覺得Upamecano > Ake

要識食隊友老婆 隔離期間叫雞
先配踢車

What about Ginter

一線中堅仲有喊包 但又玻璃又貴
Ullm 42m真係無得輸

似女孩

Ginter真係無Upamecano咁出色
穩陣之選囉

Plan B ok
但Plan A一定係Upamecano

42m RC

我幾肯定 拜仁 曼聯 利記 會搶Upamecano
其實都好難搶得贏

We have agent Timo Kante 豬and Soma

Upamecano 嚟到又可以加入法語系防線

屌 好撚好J

加埋有t silva篤住d法語幫，點都係買個法文狗好過德國狗

預告？

肯撚定有Kai

插喉三人組

ASUS都插喉？佢好遲先出返來正選